想問屠龍小隊屠左邊條龍？

轟龍定迅龍？

唔想知

芒亨個啲掛

無裝，點屠？

口號黎的 講下就算 唔洗咁認真
同香港報仇一樣

自己下面個條掛

成龍卦

有人肯打出勇武旗號已經好好

不要太苛責

煌黑龍啦

係一個信仰，要尊重

屠你銀包條水龍

買tee啦

你地唔課金屠乜撚？

要咩裝？F-16？

當堂嚇一跳
然後得啖笑

起底>封鎖>上一頁

香港人 買tee

五金舖都成堆啦,無裝
利申:發緊夢

屠龍小隊開舖頭,咁揚博拉咩有少少智力都知昆水魚

連登真係好多垃圾，死剩把閪口

On撚799

點解會受訪

食黃店報仇

屠又話暴力會失民意
唔屠又話乜都唔做

我深黃手足黎，都要知佢地做左咩先課金架嘛，唔通佢出黎r兩下賓周我又課金咩

勇者

唔屠龍 點刷裝

笑撚死 想問下國安法邊撚到安啊

呢個post我仲以為上緊舊登，你班撚樣扮都唔撚扮

呢個post 幾好，方便block五毛，唔駛搵得咁辛苦

裸裝就想屠轟龍，點刷

你意思係手足同政府一樣都係吹水？

M249都俾番支好wo

Block畜龍樓主

黑龍

收撚左錢就唔該做野

今期pr風向係屠龍小隊？
係幾緊貼既
不過內容仍需努力
俾2/10你自己反省下啦

自己條龍掛

嘩 吉野家牛肉飯而家咁足料又超抵食！！

唔受訪冇人識

DLLM

收皮啦

公務員定空姐垃圾d

就算真係屠過，開完店都無時間啦

去台灣拉？

咁對外叫自己屠龍小隊做乜？中二癌？

屠左香港呢條亞洲4小龍

俾架列根號黎先夠

好撚方便個post
唔驚block 錯

垃圾post都上熱門

連登仔咪又係只係識食黃店打飛機

笑死

開post可能貴啦
人哋夠鐘開工

打卡唔洗成本? 呢d錢都慳

個朵咁響，邊有可能有機會出手
幾千年前D人已經識啦
能打，裝做不能打；要打,裝做不要打；

抽螞蟻報仇

一個po捉哂所有一毛

想套料

5毛 block!!
手畜

共墓黎

柒左 係海外
支持

班黑驚唔著上衫跑街

成班老鼠咁

應該係化骨龍

呢個真

有資料又唔閱讀
抵你輸撚晒啲錢

民主黨唔民主 屠龍唔屠龍。 好出奇？

仆街睇晒成篇訪問先啦

垃圾post，拉

信仰嚟，感性少少，逐步逐步嚟

兩邊都揸兜搵食
一邊個兜鐵做
一邊個兜係陶瓷做

嘩以為自己上咗save hk

建制派建制咗啲咩？
踏浪者又踏咗咩浪？
飛虎係咪識飛？
速龍邊度速？

你攞正苦同手足比咩意思先

屠緊手足d金

所言甚是

不分化 不割

柒撚到
文又唔睇聲大大喺度和應啲五毛

識得起底睇標題
唔識得睇正文？？
又一傻鳩連登仔發現案

又係成班五毛狗

今生只嫁前線巴

咁你改自己個名做 櫻桃花粟鼠 做乜？on撚鳩？

唔討論前景 淨係計人格呢

都唔知呢兩個職業既人點解會對自己份工咁自豪 不突止仲要起勢向上奶 仲要自命清高
一個奶政府 一個就奶公司

似逃龍多啲

聽返都尷尬 啲女過幾個月就同狗出街飲嘢遊車河上床啦

成個post啲人可以block晒

前線巴被送中 冷氣軍師喺12手足post招sp

樓豬條5毛垃圾有冇諗過換咗個ac佢? 定係你唔知有得起底咁戇鳩? 不過都應該係架唔 唔戇鳩點會做5毛

五毛pr block

我屌曬你地老母

邊度有龍

你開始節食未 響應中國 n - 1 無牛肉食
無粟米食
米都唔夠 點算好

屈毛狗,咩都五毛
你老母都係五毛呀

公墓員起碼重有消防 救護呢啲社會需要嘅工種
你話有冇人格好難講 都係返份工 不過有事做到下嘢咁囉

手足嗰啲叫有心無力，你呢啲有財有勢都搞唔撚掂叫垃撚圾
躝屍趌路啦

你都幾撚廢喎個point答左我未？屠左咩龍呀問你，中二癌咪認囉，改個咁威嘅名，而家咪又係係度柒

誇張左啦
白衫或者三柴都仲可能係既
其他傻鳩藍衫就鳩算數啦
真係貪你長期第體不健康兼早死咩

其實我係想講 有d職業係社會上真係太 overate
希望層豬明白自己揾到幾多個臭錢 都唔會得到人尊重
而打工打到無良知既 坐係冷氣房冷嘲熱諷就更加垃圾

水魚龍

事實唔好拎出來講，會令人尷尬

就算明知係假膠笑鳩cctai
都忍唔住負評咗

cctai賤畜就算啦🚬

人哋鍾意改咩名關你撚事咩？佢哋出去對畜龍都唔可以叫屠龍？同你個閪名一撚樣，鍾意改咩名咪改咩名囉。
咁你邊撚到鼠呀，定似花粟鼠呀
Point 你老母咩，問你改自己個名做 櫻桃花粟鼠 做乜呀，傻閪 閱讀理解有問題呀？

成條team 拉到得返三個，你做過啲咩有資格話人柒呀，就係上連登笑人改名中二？

做又唔夠人多，付出又唔夠人多，就收下把閪口啦，定你覺得自己好撚風趣幽默呀

我就係知你呢D傻係剩係識睇我條LINK

你有冇起埋佢其他POST呀
你睇晒佢D POST先講啦7頭

屠龍師

你都幾傻鳩喎，問你屠撚左龍未呀屌你老母，大大聲講，又搞登報，結果做撚左d乜出黎呀？幾多人俾人捉左呀而家？你話隊友流亡冇人冇裝，咁你就咪撚用屠龍小隊個名，係前屠龍小隊呀，我而家就係屌柒你呢d 低能盲撐黃c，繼續攬撚住班中二癌幫佢地打飛機啦，我問多你一次，佢地屠撚左咩龍？有嘅話我直播食屎走數死全家，如果冇屠到咁屠龍小隊只係滿足自己中二癌一個廢名。垃圾都不如。

講黎聽下有咩問題

今日幫屠龍小隊打左飛機未？

汽油彈打到銳武報銷算唔算。大大隻字寫在理大黑板的戰績

屌你老母，你真係唔識嫁喎

唔撚係要當佢哋神咁拜，但當佢哋依家拉嘅拉要走嘅走，你洗唔撚洗仲要落井下石？

你幾時有見過啲狗問啲速龍，邊撚速呀，有幾撚快呀，咬過幾撚多人呀咁呀？

你收下把閪口得唔撚得，所有佢哋做過嘅係咪一唔成功就要輸打贏要？一衰咗就地底泥，要比你班撚樣係到踩呀？你依種人永遠踩同路人就最撚多理由，就不停問人做咗啲咩成功嫁？屠過咩龍？至少佢哋係企前面，有做過嘢，你呢？佢哋付出過嘅又唔撚計呀？

問你屠左龍未你俾佢地嗰起源我睇做乜？鬼唔知呀？都係嗰句，屠左龍未？未屠呀嘛，咁做乜仲叫屠龍小隊？而家開網店啦，不如叫屠龍士多呀，有feel呀

其實我付出左幾多，我又唔需要光環，我好似又真係唔洗同你交代d乜。

你老母係咪比隻花粟鼠屌完，所以生咗你？

收皮啦你，唔撚想知你係屋企打咗幾多次飛機
咁點解你要求人哋交代？佢哋開網店又冇叫你幫襯，又要同你交代？

嚴人寬己咪你依啲撚樣囉

食撚哂光環自然就會俾人binc，光時係咁，渣家軍係咁，屠龍士多都係你對外公開左呢個小隊存在就會俾人望住你做野，等於你鐘意可以支持，我唔鐘意我就可以binc咁解，都係嗰句，屠龍小隊在咩實際功效嘅我直播食屎在幾閑？好快d返去幫佢地劣鳩啦。

hand joke

連登仔：五毛分化pr

屌

唔苛刻咪比人掉落海，咪要坐監囉食得鹹魚抵得渴，咁有咩好嘈？你以為輸咗冇代價？搞撚笑

最近有邊條龍死左？

李漢民 游乃強 去咗地獄要同你交代?

話晒香港都算亞洲龍頭 (年幾前)
屠左香港咪屠左龍(當然唔係佢地一個小隊屠)

渣家軍根本不值一提

要講實際功效任你up, 你要唔認點都得嫁
當初二波坊手足比人斬完，邊個去覆桌？你？之後冇更多人走出就去怪佢哋叫屠龍？咩道理
上新聞做宣傳又唔得，又話拎光環

如果衰咗就要比你BinC, 所有做過嘅嘢要比你當冇做過，冇人再走出嚟都係多得你依啲人唔少，為你依啲人去做嘢，真係慘撚過食屎

心水清

一早block咗啦條友五毛來的

答左問題啦？

乜撚都屌 乜撚都唔岩聽
你咁有腦唔做d野出黎睇下？

改左行啦 好似d game既npc整間shop賣裝(tee) 去屠玩家錢

無話你係五毛呀
只係覺得你文又唔睇 又話有少少智力都知屠龍小隊昆水魚
實際上仲柒過做五毛

真呀，成班人盲目咁信哂人，係黃就大撚哂，有意見就話人5毛

而家聽返香港人報仇都打晒冷震

依加係香港人移民，轉左好耐了

相信樓主習慣買菠蘿包食菠蘿
買咗粒荷蘭豆當買起荷蘭

屋企把刀淨係用嚟切菜？

咁做咩叫屠龍小隊

可能政府都有心無力...唔反林奠了

又話自己做既野係為香港為未來
個個又要驚比人拉又驚到走佬偷渡
覺得自己冇做錯做乜要走? 坐咪坐囉,反正為公義坐都對得住自己

唔通等手足坐完六七年咩

路線檢討

其實打狗真係打唔著政權痛處

張家輝條化骨龍

暴龍哥你地都屠唔倒
屌你老味屠龍隊畀人神化到呢
有咩實際既事做左出黎？
冇 因為真係冇
打爆幾部閘機定set左幾個rb?
你唔笑 警察叔叔都笑尻你

有家底有學歷既和理非黃絲大有人在

駁吾到

真，識人係咁

最叻出黎做訪問

未課金買3S 神裝連儂聖衣

呢個post好多吉ac

又可以block一堆五毛

國泰港龍

要課金嘅人就會課金
你個on9仔咁講都唔會阻止到

之前仲話放炸彈

連登遲早走返舊登嘅路
成班on9仔係度覺得自己講野好型好好笑
當然都有一堆五毛出曬來

BLOCK 拉

屠咗自己條賓周

五毛多能到

樓主條迷你龍

個post咩事

全部無巨龍

唔受訪邊個幫襯佢

咁撚care民意咪搞公投決定屠唔屠囉
販民屠龍隊

唔會好似你咁攞鍵盤打囉

即係問結果啦，唔重視過程

爽撚到 一個po引曬班五毛同弱智仔出黎 一次過block曬佢

蟲都不如

師兄唔好嬲 block撚曬班五毛同傻閪咪算囉

睇怕都冇人答到 我建議你去赤柱問

請尊重

大家咁話啦

弱智仔包唔包括你講野冇point淨係識block同嬲嬲

理性講,香港人（除咗藍絲）邊個夠膽講自己敢殺人.細個教落就係要有同理心.教到大家冇咗個份血性,被人打記得坐低 我會尊重佢哋敢衝 敢上前線

所謂火魔就係燒死物 掟地下
俾Ak 佢地都冇用啦講真

1997年7月1日已經死咗

連登仔表示你係五毛
如果唔想俾人話5毛快啲俾錢買野啦

你係5毛
快啲俾錢買嘢啦

其實都係一個小隊名 洗乜咁執著
對家叫速龍 佢地叫屠龍
等人顧名思義知佢地係同班狗對著幹
就係咁簡單 你講到咁撚激動叫人中二病
咁你建議改咩名可以有同樣效果

俾錢食黃店起碼飽肚，俾錢買屠龍小隊啲垃圾

有美國爸爸都無神裝？

咁撚樣都叫信仰？ 精神上屠龍手

狗仔都屠到

新手村都未打 點打boss

佢二毛黎
唔洗太認真
成個post釣到好多魚
快d卜柒佢地

大佬係佢叫自己做屠龍 關我撚事？

以後無投名狀 唔會捐錢

邊撚個會叫自己做深黃手足 五毛狗死撚埋一二邊啦

有份助攻屠港龍

企開d啦
屌你老母
支那賤畜果隻臭味好撚臭呀

咁你黃定藍？

港龍

買左tee先再講

咪撚戇鳩啦又貼呢個
條女同條傻鳩藍衫一齊左一陣
之後咪散左跟返陳浩天囉
Update下啦死柒頭
真係貪隻散仔成世俾人當狗咁屌咩

連登仔見到d理性分析既人，
就屈人地係五毛。
明明之前有個黃絲家長車既手足，
因為冇用安全帶，炒車死左，
成件事根本就係抵死，
點知班垃圾黃絲就出哂黎，
話人係五毛，blocked9你。

好撚方便 成個post都係五毛 一次過block9哂

你老豆條周

下面回覆都仲有好多隻

樓主再加頭幾個comment，擺明一隊pr黎

你識咁講就已經同樓主有衝突
既然有人混水摸魚, 咁真屠龍小隊就係受害者
但依家樓主擺明係指成隊人都係呃飯食

龍隊 屠左既龍叫 葉公好龍
示範左攪武裝革命就係要咁樣

頭幾個起底，一係波台狗，一係全部post都分化
呢啲真係有樣睇

所以口講屠龍，實際乜都唔做，食兩家茶禮

港龍都執柒埋 屠龍屌你老味
相對個靚仔一刀隊落差佬條頸到
呢啲就真係屠龍
就算唔成功我都欣賞佢嘅勇氣
一刀隊何妖嗰個亦都係勇者
嗰兩個叫屠龍小隊就真係問心無愧

咁不如唔好屠啦下話
洗唔洗好似美軍咁樣 要三打一先肯開戰?

一次過block哂 唔洗煩

如果你以為抗爭係玩Game輸咗冇所謂就返去訓啦柒頭你老母西就係你呢啲仆街呃人出黎仲講到輸咗都唔好太苛刻，輸既代價係坐監同死呀。唔好輸打贏要啦，你輸咗就要面對現實㗎啦，一定會被人報復㗎，你不如叫共產黨唔好咁苛刻啦

笑咗

Block左點解仲睇到個post?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Dean
(狗隻#47658)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

會員編號：#132128
會員註冊日期：2017/7/29
入 LIST 原因：侮辱堅守理大抗爭之人士，又發言指責女手足做乜要向黑警道歉。

上述資料更新日期：2020/3/31
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：#63311
會員註冊日期：2016/12/11
入 LIST 原因：對暴動罪判囚女子留言表示：「唔搞事咪唔使入去受」，其後又對被捕同路人幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/8/10
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：#75372
會員註冊日期：2017/1/12
入 LIST 原因：對將要面對長達10年刑期的女手足留言恥笑：「女人最精彩個10年咁就無左」。

上述資料更新日期：2020/6/17
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：#89917
會員註冊日期：2017/3/8
入 LIST 原因：對不幸身亡的黃絲司機幸災樂禍，稱「就算係手足都要講句抵死」。

上述資料更新日期：2020/9/22
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。